Gym撚仲有冇去gym?

睇黎開始爆

d鬼最中意去pure

條友3日去3個唔同地方

睇黎係攬炒鬼黎

屌佢老母 我係其中一個location個棟度做嘢

岩岩收到嚇左嚇 咁搞法真係可能唔去算

強烈要求建議各大健身室強制客人戴口罩做運動！